商台森美星期一請左假

屌，森美都罷工？？？

森美不嬲黃絲

Source?

佢禮目知道唔知道果陣講下星期開始放假 應該放成個星期

好似好撚出奇咁
佢不嬲都係黃絲啦

唔請都播歌架啦

岩岩佢fb講左去旅行

森美 do姐

哦

全日播喪樂

十九話既

push

鳩硬sir

森美721之後開咪喊到仆街

商台 李慧玲 雲海

推

正

鳩sir 你請假未

罷工又唔一定唔返工
佢返到去唔出聲又得淨播哥又得
要玩大把野玩

勁野

預早錄定節目？

鳩蛇今晚會唔會去公務員集會？

即刻同我入黎 唔準當義士condom

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

自己節目講

阿sir你罷唔罷工呀

跨區算唔算旅行

我最近聽過有人講話去長洲旅行

你係咪大哥

條撚樣大是大非就唔係香港
成班白痴幫佢打飛機,好好笑

tvb藝人黎講，佢算係有少少良心嗰個㗎喇。
我寧願大家讚下佢，等多啲tvb藝員響應。

咪係囉
係香港就可以屌鳩佢開咪唔撐示威
佢開咪撐示威就屌鳩佢扮曬野搶道德高地
你目的都係咁姐小朋友

8.5 全民三罷

Good

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

大哥

Respect

其實佢唔係tvb藝人

有咩問題

森美由頭到尾都係一個模範
完美男人既示範
有腰骨 識教仔 會做gym 有口才

一個係娛樂圈撈左咁耐既藝人
正常都會磨滅曬良心 脫離左社會
個個淨係搵錢食女
你諗下連達哥都可以向人民幣低頭
但森美仲可以keep到咁熱血 會為班義士喊 真係好難得

一套綜藝一份約

佢係長工咩？佢好似判節目來做 睇價錢 基本上同cctvb唔熟嫁喎

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

認同

塞三隧有咩問題？兄弟爬山，你就屌人，同泛民一尻樣

請左假就唔叫罷工啦

森哥

咪一鳩樣，唔通sl就唔係罷工？

但點解商台當初唔比雲海講64

唔好屈佢
佢不嬲藍絲愛國愛港
今次請假係巧合

你問下當奴啦

真心，成個商台都黃啦

剩返係邊個肯捱義氣返去播全日歌啫

星期一 商台 唔知有咩行動呢？

森美條根係903

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

青衣咁多

你收皮啦
唔記得721元朗？
果時夠有人說人過元朗啦
你想害死義士呀？

operator囉報下天氣

請假同罷工係兩樣野黎WO~
不過佢係果日請假變相係支持罷工。

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

去左旅行 睇佢IG啦

咪臭係，請假去旅行扮罷工
拎晒道德高地